急求

巴打們, 請問有無剪歌同埋調教音量既software提供一下.
因為download緊d歌for big day 用, 但係...隻隻歌都唔同音量大細..同埋有d歌既前奏又太耐...

麻煩哂!~